政府intern interview

如果主面試官最後問請我嘅話幾時返得工，是否代表較大機會有offer